是日晚chan

Eu tomo o pequeno jantar

做咩影馬桶

2條菜係咩玩法

你唔好食晒先影

我食完先記得要影

食完先記得

自己煮？

加啲人民幣落去啦

其實d餸應該ok
但你影到好撚閪

自煮研發

我中意落金博

影相用iphone炸

中文係？

Translation Portuguese to English

屌 你都好撚on9

第一餐？

做咩

唔是呀吉 係第三餐

想食樓主幫我煮飯

晚晚自煮好叻

個魚香茄子夠晒咪

送飯一流